伊家連狗都有武漢肺炎，咪好危險

打call of duty都知道D狗成日左閃右避，比佢捉住咬頸就刷首抽啦

到底佢對隻狗做過咩黎

仲玩暴雪COD

green object化學實驗

童年回憶